我諗運頭糖一定冇事！

個個咁熱血，邊度會有事先得架！